# Régularisation et optimisation des modèles

Master 1 MIASHS. [Régularisation et Optimisation des Modèles](https://www.mtpcours.fr/c/maths/optimisation-regularisation/).

### Installation avec Python

Cloner ce projet avec `git clone`.

Installer Python sur votre ordinateur, [Anaconda](https://www.anaconda.com/) et créer un environnement Python 3.8+ avec `conda create -n miashs python=3.8`.

Activer l'environment créé avec `activate miashs` et installer jupyter notebook avec `conda install -c anaconda notebook`.

Enfin lancer `jupyter notebook`. Ceci devrait ouvrir un nouvel onglet dans votre navigateur. Vous pouvez ouvrir les fichiers dans le dossier `td` et remplir les sections à compléter.


### TODO

Add section on ensembling, constrained optimization and bayesian optimization in manuscrit and td.